[作曲家入]如果有人搵你寫歌係會問佢咩問題？

暫時諗到既有

曲風？
Genre？
幾快？
轉調？小調？最尾會否升key？
古典元素？電音元素？

加AA? Skr~

咩係aa

歌手音域

主題

打錯 auto tune

咩野 range, 咩野 Style, 咩野價錢.

budget

Budget...

假設budget係無限呢？

感覺

關於配樂方面

開心？傷心？
Chord Progression？
節拍？
主要樂器？特別樂器？（例如鐘）

用途，之後有咩特別要求，有冇類似例子參考

其他chord progression, 曲風，速度呢啲你自己決定啦

剩係問佢一條，想要咩感覺